有拖拍但又唔拍

講嘅係一班拍到拖 而選擇唔拍拖嘅人 其實真係好值得欣賞（暗瘡大肥婆/金鐘油頭毒能唔計）呢個年代 每個人都可以好輕易有唔同途徑認識好多人 要曖昧/出軌真係舉而易舉 但仍然有一班人選擇唔拍攞拖 堅守寧缺勿濫嘅原則 寧願一個人默默忍受孤單同寂寞 都唔開始無意義/唔適合既關係 係呢個世代同社會 唔係一件咁易既事 講咁多都係想讚下同支持呢班人

唔開始點知適唔適合